廣東停水停電

寧願停水 都賣東江水比我地

東江水係原水，無過濾。鄰國停食水？

泵冇電咪停水
除非你住河邊